三行及地盤入行討論

請問有無邊範入行前景好d?

我心水就想做泥水 因為無論裝修同地盤都需要泥水佬

我依家就做緊裝修管工 但發覺我唔係咁適合份工 人工唔高 無限OT 24小時手機無限工作訊息不停響

我睇過建造業議會d課程 唔洗比學費 又有錢收 不過人工就差唔多去到最低工資 讀完表現得好 會有公司請你 有無師兄係過來人 指點下小弟或者大家討論下

同問

幫推

岩岩已經報左建造業議會課程 等一個星期通知

三行乜春都唔識其實點做管工
定係其實做緊雜工自己唔知

報cic呃下錢

本身都收到信叫我去面試 但我最後冇去

都係一路做 一路學 無人一入行就識飛 打個比喻 油漆佬做左廿幾三十年 你保證佢隻隻油漆都玩過試過？

請問係咪只有收信？無電話或電郵通知？

你估真係咁易呃 ？

Sorry,以我所知管工識既野一定比師傅多同叻..乜柒都唔識個師父點做..係咪呃人工..簡單複雜化..你都唔知，咁點管人..人地拋你都口窒窒啦 管工係要識睇圖同分配師傅做野..唔通淨係反到點名計人頭咩！

正解

可能其實你做緊既係工程文員..不過你老闆就叫你做管工..

lm

其實師傅/管工各有各叻既地方
師傅係工藝上, 管工係管理上, 所以管工唔一定叻過師傅
但起碼要識啲基本野,先唔會俾師傅帶住走

利伸:垃圾水電佬

巴打 我都準備入行地盤

本身做緊sales 但日日要跑數

一星期平均返6日 一日就返成12小時 難聽d講句 真係無時間去玩下 休息下 更加唔好話去旅行 撚有時間陪女朋友 真係隨時帶佐綠帽都唔知

浪費佐 辛苦佐咁耐 得果15000月薪 唔知為咩

所以我依家都唸住做地盤 寧願可能體力勞動多D 都好過依家咁

去報cic 邊科比較穩陣 有工開

其實管工真係唔駛識架喎
管工只係一個協調員咁上下既職位
利申：管工

泥水 水喉都ok

管工人工幾多

有t1就20k以上
冇就12k~15k

岩岩白紙入行做鐵器搵緊15000

岩岩轉行 做雲石佬 白紙 800蚊日
本身做開上料佬 都係專上雲石 比師傳做！
但係上料佬包食 又一大班人開工 又有下午茶！
但係因為上料佬唔算一門手藝，所以轉左做雲石
宜家轉左行都幾辛苦！日日都比大佬屌

做左廿幾三十年
油漆佬如果唔係隻隻都知
真心垃圾